用完漱口水 會唔會用水𠺘多次？

會 廢事吞左

唔會 𠺘多次無左效果

註:個說明書寫唔駛再𠺘

會，唔𠺘唔舒服

唔會, 牙醫都話唔好浪

我多數沖完涼換埋衫 先再𠺘

次次呑個陣都搞到喉嚨好痛

以前會，而家唔會

好難頂 d口水都有味 仲要驚食埋

閪吱你幾時會揭穿漱口水嘅陰謀同垃撚圾

醫師話漱完要吞晒落去，唔好用清水再漱，咁先係最好

即刻飲水

教人自殺?

唔浪係咁有口水分泌, 好煩又唔舒服

唔浪
浪完無咁有效

完去瞓覺，理鳩佢有咩怪味